แนะนำ
เกม
Overwatch
เกม
FPS
ดี
แค่
ยิง
นาที
ใคร
รู้จัก
FPS
ตัว
ใหม่
ล่าสุด
ค่าย
Blizzard
เกม
Overwatch
เพิ่ง
ตัว
วันที่
24
พฤษภาคม
ตัว
แค่
ยอด
Views
Twitch
เป็นอัน
ดับ
1
ภายใน
เวลา
กี่
ชม
เท่านั้น
เกม
แบ่ง
ค
ลา
ส
เล่น
4
ค
ลา
สมี
OffensiveDefensiveTankSupport
แต่ละ
ค
ลา
สมี
ตัวละคร
เลือก
เล่น
หลากหลาย
ตัว
แต่ละ
ตัว
สามารถ
แตกต่าง
ผู้
เล่น
สามารถ
เปลี่ยน
ตัว
ตลอดเวลา
เสน่ห์
เกม
แต่ละ
ตัวละคร
สกิล
3
สกิล
แต่ละ
ตัว
อัล
ติ
ทำ
เกม
รูปแบบ
เล่น
แตกต่าง
FPS
เกม
อื่น
สิ้นเชิง
เรียก
FPS
ผสม
MOBA
ทีเดียว
ครับ
รูปแบบ
เกม
6
vs
6
จุดประสงค์
หลัก
เหมือน
อย่างเช่น
ดัน
รถ
จุด
พื้นที่
เป้าหมาย
ยึด
พื้นที่
แต่ละ
จุด
คิล
ฝั่ง
เยอะ
แค่
ไหน
สามารถ
ทำ
ภารกิจ
Map
สำเร็จ
แพ้
เช่นกัน
เกม
รูปแบบ
ซื้อ
Key
เล่น
สามารถ
หา
ซื้อ
เกม
Overwatch
ตัวแทน
จำหน่าย
ทั่ว
ประเทศ
รูปแบบ
NormalOrigin
Collection
ครับ
ที่มา
Overwatch

